愛中國，用國貨，使用中國製的避孕套控制生育

愛中國，用國貨，使用中國製的避孕套控制生育

卧糟這為啥穿的尼碼